想問下連登仔，五毛係唔係中國用語？

點睇

事實既野連登仔一向逃避